[緊急] 不要再捐錢比fb page 開掛之達人 有可疑

開掛之達人-開gp 者為保險佬

另一個post, 節錄貼中巴打講：佢只係轉載新聞片，之前比now 屌過

依家無啦啦開個眾籌出黎話幫前線手足，無証明，淨係話唔講得資料，又話有個佢地team 既前線手足失左蹤...已經收左5期幾usd,

咁點解唔發大佢 搵議員？而係開post 眾籌？
大家小心，唔好亂捐， 想捐錢就捐番去星火，612

1/10

推十個算， 有心巴打就幫我正評 幫手推比多d 人睇啦

2

3

4

5

6

7

唔排除個個都想幫手
但渠道一兩個就夠唔需要多
又要管理又要組織 多一兩個容易穿害咗啲手足
所有集中啲啦
星火杏林for sure

8

會捐少少，不過同救人無關
你有份睇佢片嘅
覺得做得好
咪捐少少支持下佢囉

比左100當subscription

true, 多一個人知 前線就多一分危險， 再者本身612 星火都會逐個case 跟進

南生圍果鑊撚完人 （我有份被撚）

之後 呢班人已誠信破產

可唔可以講多d, 姐係佢真係有一team 人做前線？？？

佢地有直播

睇過義士台灣post 612批錢好慢
如果可以直接交到義士手到緊係好

前唔前唔知

一開始留意佢都係因為佢有個channel
會轉人哋啲live

721之後，光復元朗前一晚
佢哋有2條友渣機直播 話去南生圍踩線

然後無啦啦live斷咗

千幾人睇緊live勁擔心

我有份fb msg 佢哋
全程藍剔 但一句都唔撚回

2個鐘之後 先上水，live重開 話咩事都無發生。

問題係信唔信得過

推呢點， 等佢澄清下都好

捐俾佢地搞channel ok

唔會信佢地有渠道幫到台灣義士，我係義工只敢搵612 同星火喇

起碼保密做得足d

義士

一直覺得係

你係義士 會搵星火定搵班人唔人鬼唔鬼嘅幫？

前線手足， 防人之心不可無呀

幫手推唔好比人呃呀喂

但佢條眾籌link 係講幫前線，並唔係support 佢地開台，
如果唔睇清楚就捐， 佢可以一句就話有一半落佢袋， 另一半落前線到

我地基金成立左1日唔到, 咁快就有人有意見,
講我地壞話言之過早, 好快就有政績比大家睇~
仲有, 我地隊伍無保險佬
thanks

Push

你會唔會支持武裝起義先？你prove到我哋睇到有我諗會有人部份人會keep住捐比你…

不過你話你team冇保險佬已經露晒底
sorry收翻上一句你做到嘢先講啦
反正而家我都唔信

推

之前偷now直播片係youtube賺錢又點解釋？
重衰撚過條仆街金水

唔想中伏就捐返星火

抱歉,youtube 係從未開通營利,係咪資訊上有d誤會?

你自己係page講係營利頻道

你知唔知咩呀 『未開通』?
我未開通 成為營利頻道
上面都係講野 申請緊 成為營利頻道
姐係由頭到尾 都未營利 過
你對 youtube 頻道 或營利方法 係咪唔係太理解?

咁即係你唔否認借偷片搵錢啦

佢而家覺得自己好撚威
嗱嗱臨開post 反鳩埋連登啦

條柒頭比now report到ban左youtube channel咪開唔撚到囉

想cap水不過柒撚左咁解

好撚嬲， 佢地憑乜眾籌， 幫義士? 你地自己信用都月有問題啦

偷人片live， 人地d記者係攞命博係現場live架， 你地? 係電腦撳幾個制就將人地d血汗變做自己既

咁蕭張龍係邊個

大家麻煩幫手推堆呢個
fb page「開掛之達人」食人血饅頭

push

答啦嘛

各巴打集中火力推呢個

PUSH

推！！！！！！

好撚好笑
人地基金有曬信託人
你地有咩
成班想食國難財？

小心

好心你學下人地meme哥
人地次個月儲左十幾萬人
堅持一毫子都唔課金
叫有錢捐去星火

比個日子黎， 流亡義士幾時會証明收到你地既資助

（轉，歡迎查證）
報多個page

「召集50萬Like 要求林鄭月娥下台」

直接偷片放去自己facebook 影片, 有無問過原創我唔知, 我只知佢無落credit、無比番原創者條link 出黎，所有view 數自己袋

原片：

仲要係人地條片個logo 上面加自己FB
原片：

呢條杜汶澤 喱騷 Chapman To’s late show 《CEO盤問室》EP4 黃秋生 剪主片其中3分23秒片，成功呃左４０萬views，３５００ shares
原片：

１９萬views，６００shares

DL 左條片再加自己page 名同字幕先upload，唔好諗住話back up 用呀，
share 、post link、落credit 無樣有做！

除左片，仲有圖

原圖：

原圖：

仲要繼續比佢咁樣厄like 嗎？

洗鳩理佢咩，條友打字跟個兒字 大陸仔黎架 唔撚洗講野啦

Gogetfunding回覆

Hi,

Thank you for contacting Customer Suppoprt.

In circumstances such as this we contact the fundraiser and give them 7 days to respond. If they do not respond in this time, we will take steps to remove the fundraiser.

If you are certain this is a fraudulent fundraiser we recommend you contact the police to report the matter. They in turn will contact us so that we can provide them with any information or evidence we have, to assist in any prosecution. You are welcome to forward my details as a point of contact for them.

I have in the meantime, suspended the campaign.

Kind Regards,
XXXXXXX

千奇咪比錢 ‘開掛之達人’ ，𠱓錢成份好高

告9佢洗黑錢

保險佬

今次大獲，原來騙子「開掛之達人」仲有第二個眾籌

dls 連登仔唔幫手推， 得我同你